無左Trump 即刻要揾新敵人

仲話要團結 heal the nation

與天鬥，與地鬥，與人鬥其樂無窮

搵俄佬 , 唔得就搵中東佬 , 就係唔搵支那

俄佬中東佬嗰邊搵唔到食，芝麻搵到